自從上左連登，多左個上其他forum無嘅習慣

定期睇下自己block左幾多小學雞/盲反撚/弱智仔言論

師兄英文系？介唔介意留tg

點解你會有呢個錯覺

綠色mt上年走剩一個 佢英文系

我係走左嗰個 你會唔會識我

屌 個program新開都咁柒？

如果咁閪都係唔做

如果你真係想知可以TG詳細講

型牙CHING

禾刀角